黃色經濟圈最重要既野

就係睇緊post既各位既堅持同決心
堅持每日要幫襯黃店/只幫襯黃店
無論行遠少少都要幫襯黃店
無論比貴少少都要坑襯黃店
唔好同我講咩劣幣驅逐良幣
我真係未見過有瑋區藍店係良幣
而果一區間間黃店都係劣幣
（有成區都劣幣黃店既話我知
我都想去試下啲黃店有幾劣）
而且經歷左咁多野
我真係寧願食劣食黃店
都唔會去幫襯藍店
幾好食都背脊骨落

而家咁多app話比大家知邊到係黃店
我當有十萬人堅持剩係幫襯黃店
佢地就會帶埋身邊既朋友/家人/同事一齊去
結果可能係幾十萬人一齊幫襯黃店
變相藍店就無左幾十萬人既生意
唔好望啲藍店排曬大隊
係香港高鋪租高運費高人工既情況下
排到出門口都唔等於賺大錢
可況重要無左幾十萬人既生意
風光背後可能係計劃緊節流了

無論生活上會有幾多不便都好
堅持黃色經濟圈支持有良心既人
要無良心既人賺得少/蝕錢
甚至渣都無得剩

推

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

Push

有撚用咩 慳返嘆氣啦

咁借問聲有咩高見呢

冇錯
依家個心態係食黃店食得好心安理得
藍既根本幾好食都假 諗返咁多手足死傷

好有用
點會無用?

和你貼 連儂廁

問題係好多偽黃店 未知邊個app準 你知對家幾撚厚面皮架啦

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

(黃色經濟圈)要將黃店塑造成旅遊熱點,衝出香港

要發大黃色經濟圈,目標就唔可以只係做本地客,要放眼世界,要達成目的,一係本地黃絲品牌衝出香港,一係吸引外國遊客消費,此post會講述後者

要做到後者,首先要將黃店塑造成旅遊熱門購物/飲食地點,至於如何做到,就要靠有質素黃店同黃絲雜誌編輯/blogger,尤其有海外華人,台灣人睇嘅,而黃絲雜誌編輯/blogger先係其地盤熱捧有質素黃店,要做到一google香港旅遊熱點/推介/攻略就彈出相關blog,咁你會話,台灣人就識中文,咁其他國家呢?所以下一步就係要諗辦法,令到外國(先係日韓台)旅遊/飲食雜誌,blog介紹,務求令到遊客一黎香港就會幫襯黃店,將幫襯黃店變成潮流,要係黃店打過卡先叫黎過香港

咁當然,只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,所以黃店要以下列5項為目標:

1.黃色:旗幟鮮明支持香港抗爭,民主,其佈置有黃店特色,如連儂牆,文宣海報,播榮光等

2.本土:即係有香港本土特色食物/產品/技藝,咁當然,如果做到高質外國食物/產品/技藝都可以

3.質素:只係以追求民主作招徠係唔夠,唔夠質素只會影衰香港,有質素遊客先會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

4.有禮:香港一向俾人印象就係服務業無禮,所以黃店要待客有禮,起碼要比非黃店有禮,改善外國覺得香港人服務禮貌不夠問題,從而提升香港人/抗爭者形象

5.衛生:香港好多店舖衛生併不是很好,如果遊客見到黃店衛生比非黃店更好,咁佢地就會有好印象,咁佢地就會再來/推介俾佢地同鄉,同埋證明香港抗爭者係有質素,品味

以上5項,就係要令外國人覺得黃店比非黃店更有質素,更有品味,更優勝,將黃店變成旅遊熱點,變成香港品牌,變成潮流,總之黃店就係香港代表

(區議員請入)其實少數族裔都係票源

其實除左增加票源,我更加想幫佢地融入香港社會同幫佢地上流,而且有手足亦係南亞人

我發覺少數族裔有兩個問題:
1.中文學習問題,佢地好多識講但唔識寫,睇,所以會影響佢地就業,升學,唔能夠上流,相關團體反映多年,但政府仍然唔多理,支援不足
2.工作問題,佢地好多係基層,從事勞力工作,唔能夠上流,原因之一就係第1點

所以我建議:
1.文宣方面:如果我地能夠擔保香港有真普選後,就能大幅改善以上2點,令佢地改善生活,我相信可以connect唔少南亞人,令佢地變黃絲
2.義務中文/廣東話教學:包括學生和成年人,等佢地可以便宜/免費學習中文(廣東華應該識?),幫助融入華人社會,從而改善學業,工作,可以搵相關組織協助(融樂會?)
3.多接觸佢地:理解佢地需要,難處,但要小心,要有防人之心,唔好單拖去,因為唔係全部係好人
4.youtube:搜尋少數族裔就有相關影片

點解咁少人提罷鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

紅店一定要罷

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○ 黃色證券圈 ●○●○●○●○●○

偽黃唔重要
最好間間都偽黃
間間門口都整連儂牆扮偽黃
得大家有多幅牆可以更新同貼野
幫唔幫襯就自己用個腦諗
啲錢係你手，你願唔願意信佢改邪歸正
呢個係你既決定
至少唔好使錢比班擺明紅藍黑既人賺先
記住，我地係要紅藍黑死

push

我覺得最重要係好輕易地比一般人分辦到，如果次次都要開apps 查嘩麻煩，時間耐左d人就會懶得查

真心唔好再執著偽唔偽黃
如果迫到對家表態撐我地呢邊咁有咩問題
黃色經濟圈唔係圍爐取暖

其實全人類一齊搭升降機同扶手梯都可以做到效果,唔一定blackbloc個喎,
人少少都可以塞到ground floor 同埋冇人會上到上面行

仲有要非常堅持令到你身邊唔係好friend嗰啲同你出去食都一定只可以淨係食yellow shop

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

都唔係,開個APP搵野食隨時會發現啲新野

無錯,你既堅持就會感染到身邊既人一齊陪你去食
變相黃店就賺多一單生意

記撚住去幫襯大門呀 屌你老母
累到手足被狗咬 出個19po 就「原諒」

記撚住快d去幫襯呀 屌你老母

我從來無去過幫襯大門
佢同佢班食客累到手足被捕係抵屌
佢道歉大家接唔接受係大家既選擇
我只係希望佢道歉得有誠意啲
想佢做番啲野幫助番呢場運動，將功補過
至於你選擇繼續狙擊佢我都尊重
啲錢你大家手中，幫唔幫襯大家話事
你大可繼續狙擊我睇下我係咪膠
無任歡迎

Fb 出po = 「有誠意」
D 手足就係臭格被打 / 強姦

然後你叫我原諒佢

我係叫佢道歉得有誠意啲.......
無講過佢就咁出個面書就係有誠意
麻煩你睇清楚，有個啲字係後面

和你 pay